岩岩茶樓飲茶嗌山竹牛肉 黎到居然無山竹

仲諗住又有生果又有牛肉食

茶樓既山竹牛肉無山竹
算唔算違反商品及說明條例？

係生捉牛肉

咁我比你好彩
我上次有山竹無牛肉

生足牛肉

Thx

山水腐竹牛肉麻。無錯